姚海琳個八婆究竟收咗共產黨幾多錢, 臨到香港民主最後一戰先至出軌

痴線真係估唔到佢有呢一著

五毛再一次將小事吹大轉移注意力

認真, 姚子妮唔係林海峰個老婆咩？
做乜搞咗咁大單野出黎

好似話同ray man出軌

Who.jpg

兩位幽默大師扭到咁,真係佩服

姚海琳好似係耶徒 點睇

唔識呀，近來少咗上網

返緊m記定會計

送外賣

咁熱點頂😰

其他工唔請
而且矖多啲太陽對精神病康復有幫助